[Line Friends Run］ 龍和道開始多人

個安排咁垃圾，雨革班人應該趁呢d 時候衝出去

你仲垃圾

好撚戇鳩
有frd話排咗成朝 去拎啲網上買咗嘅嘢
話唔排嘅話 就要星期一至五朝10晚6去土瓜灣拎
返工點拎 仲要特登搭去土瓜灣
話一係就係順豐 不過係到付 即係運費都蝕埋
依家個official page俾人屌緊